(突發）達哥中左肺炎，喊出嚟

英超阿仙奴領隊阿迪達，證實對新型冠狀病毒呈陽性反應。

阿迪達說，他在感到不適後進行病毒檢測，並會在可行情況下，盡快重投工作。

兵工廠已經關閉訓練場，最近與阿迪達接觸過的球會工作人員，將會自我隔離。

英超賽會及球會將於當地星期五舉行緊急會議，討論今季餘下賽事。

仲以為牙迖 最緊要人有事

達狗中武肺就真係飲得杯落，可惜